# Korean translation of DrakConf.
# Copyright (C) 2000 Free Software Foundation, Inc.
# Copyright (c) 2000 Mandriva
# Cheolho Choi <forquake@hey.to>, 2000.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: drakconf 0.96\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-05-26 17:42+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2002-09-05 19:08+0900\n"
"Last-Translator: Jaegeum Cze <baedaron@hanafos.com>\n"
"Language-Team: Korean <baedaron@hanafos.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: ../contributors.pl:11
#, c-format
msgid "Packagers"
msgstr ""

#: ../contributors.pl:12 ../contributors.pl:40
#, c-format
msgid "Per Oyvind Karlsen"
msgstr ""

#: ../contributors.pl:12
#, c-format
msgid ""
"massive packages rebuilding and cleaning, games, sparc port, proofreading of "
"Mandriva tools"
msgstr ""

#: ../contributors.pl:13
#, c-format
msgid "Guillaume Rousse"
msgstr ""

#: ../contributors.pl:13
#, c-format
msgid "cowsay introduction"
msgstr ""

#: ../contributors.pl:14
#, c-format
msgid "Olivier Thauvin"
msgstr ""

#: ../contributors.pl:14
#, c-format
msgid "figlet introduction, Distriblint (checking rpm in the distro)"
msgstr ""

#: ../contributors.pl:15
#, c-format
msgid "Marcel Pol"
msgstr ""

#: ../contributors.pl:15
#, c-format
msgid "xfce4, updated abiword, mono"
msgstr ""

#: ../contributors.pl:16
#, c-format
msgid "Ben Reser"
msgstr ""

#: ../contributors.pl:16
#, c-format
msgid ""
"updated nc with debian patches, fixed some perl packages, dnotify startup "
"script, urpmc, hddtemp, wipe, etc..."
msgstr ""

#: ../contributors.pl:17 ../contributors.pl:42
#, c-format
msgid "Thomas Backlund"
msgstr "Thomas Backlund"

#: ../contributors.pl:17
#, c-format
msgid ""
"\"deep and broad\" kernel work (many new patches before integration in "
"official kernel)"
msgstr ""

#: ../contributors.pl:18
#, c-format
msgid "Svetoslav Slavtchev"
msgstr ""

#: ../contributors.pl:18
#, c-format
msgid "kernel work (audio- and video-related patches)"
msgstr ""

#: ../contributors.pl:19
#, c-format
msgid "Danny Tholen"
msgstr ""

#: ../contributors.pl:19
#, c-format
msgid "patches to some packages, kfiresaver, xwine. ppc kernel-benh."
msgstr ""

#: ../contributors.pl:20
#, c-format
msgid "Buchan Milne"
msgstr ""

#: ../contributors.pl:20
#, c-format
msgid ""
"Samba 3.0 (prerelease) that co-exists with Samba 2.2.x, Samba-2.2.x, GIS "
"software (grass, mapserver), cursor_themes collection, misc server-side "
"contributions"
msgstr ""

#: ../contributors.pl:21
#, c-format
msgid "Goetz Waschk"
msgstr ""

#: ../contributors.pl:21
#, c-format
msgid ""
"xine, totem, gstreamer, mplayer, vlc, vcdimager, xmms and plugins gnome-"
"python, rox desktop"
msgstr ""

#: ../contributors.pl:22
#, c-format
msgid "Austin Acton"
msgstr ""

#: ../contributors.pl:22
#, c-format
msgid ""
"audio/video/MIDI apps, scientific apps, audio/video production howtos, "
"bluetooth, pyqt & related"
msgstr ""

#: ../contributors.pl:23
#, fuzzy, c-format
msgid "Spencer Anderson"
msgstr "커널 버전:"

#: ../contributors.pl:23
#, c-format
msgid "ATI/gatos/DRM stuff, opengroupware.org"
msgstr ""

#: ../contributors.pl:24
#, c-format
msgid "Andrey Borzenkov"
msgstr ""

#: ../contributors.pl:24
#, c-format
msgid "supermount-ng and other kernel work"
msgstr ""

#: ../contributors.pl:25
#, c-format
msgid "Oden Eriksson"
msgstr ""

#: ../contributors.pl:25
#, c-format
msgid "most web-based packages and many security-related packages"
msgstr ""

#: ../contributors.pl:26
#, c-format
msgid "Stefan VanDer Eijk"
msgstr ""

#: ../contributors.pl:26
#, c-format
msgid "slbd distro checking, devel dependancies"
msgstr ""

#: ../contributors.pl:27
#, c-format
msgid "David Walser"
msgstr ""

#: ../contributors.pl:27
#, c-format
msgid "rpmsync script, foolproof MIDI playback, tweaked libao"
msgstr ""

#: ../contributors.pl:28
#, c-format
msgid "Andi Payn"
msgstr ""

#: ../contributors.pl:28
#, c-format
msgid "many extra gnome applets and python modules"
msgstr ""

#: ../contributors.pl:29 ../contributors.pl:41
#, c-format
msgid "Tibor Pittich"
msgstr ""

#: ../contributors.pl:29
#, c-format
msgid ""
"sk-i18n, contributed several packages, openldap testing and integration, "
"bind-sdb-ldap, several years of using cooker and bug hunting, etc..."
msgstr ""

#: ../contributors.pl:30
#, c-format
msgid "Pascal Terjan"
msgstr ""

#: ../contributors.pl:30
#, c-format
msgid "some ruby stuff, php-pear packages, various other stuff."
msgstr ""

#: ../contributors.pl:31
#, c-format
msgid "Michael Reinsch"
msgstr ""

#: ../contributors.pl:31
#, c-format
msgid "moin wiki clone, beep-media-player, im-ja and some other packages"
msgstr ""

#: ../contributors.pl:32
#, c-format
msgid "Christophe Guilloux"
msgstr ""

#: ../contributors.pl:32
#, c-format
msgid "bug reports, help with thunderbird package,..."
msgstr ""

#: ../contributors.pl:33
#, c-format
msgid "Brook Humphrey"
msgstr ""

#: ../contributors.pl:33
#, c-format
msgid ""
"testing and bug reports, Dovecot, bibletime, sword, help with pure-ftpd, "
"spamassassin, maildrop, clamav."
msgstr ""

#: ../contributors.pl:34
#, c-format
msgid "Olivier Blin"
msgstr ""

#: ../contributors.pl:34
#, c-format
msgid ""
"http proxy support in installer, kernel 2.6 support in sndconfig, samba3 "
"support in LinNeighborhood, fixes and enhancements in urpmi, bootsplash and "
"drakxtools"
msgstr ""

#: ../contributors.pl:35
#, c-format
msgid "Emmanuel Blindauer"
msgstr ""

#: ../contributors.pl:35
#, c-format
msgid "lm_sensors for 2.6 kernel, testing, some contrib packages."
msgstr ""

#: ../contributors.pl:36
#, c-format
msgid "Matthias Debus"
msgstr ""

#: ../contributors.pl:36
#, c-format
msgid "sim, pine and some other contrib packages."
msgstr ""

#: ../contributors.pl:37
#, c-format
msgid "Documentation"
msgstr "그놈 문서"

#: ../contributors.pl:38
#, c-format
msgid "SunnyDubey"
msgstr ""

#: ../contributors.pl:38
#, c-format
msgid "wrote/edited parts of gi/docs/HACKING file"
msgstr ""

#: ../contributors.pl:39
#, c-format
msgid "Translators"
msgstr "번역한 사람들"

#: ../contributors.pl:40
#, c-format
msgid "Norwegian Bokmal (nb) translator and coordinator, i18n work"
msgstr ""

#: ../contributors.pl:41
#, c-format
msgid "\"one-man\" mdk sk-i18n team"
msgstr ""

#: ../contributors.pl:42
#, c-format
msgid "Finnish translator and coordinator"
msgstr ""

#: ../contributors.pl:43
#, c-format
msgid "Reinout Van Schouwen"
msgstr ""

#: ../contributors.pl:43
#, c-format
msgid "Dutch translator and coordinator"
msgstr ""

#: ../contributors.pl:44
#, c-format
msgid "Keld Simonsen"
msgstr "Keld Simonsen"

#: ../contributors.pl:44
#, c-format
msgid "Danish translator (and some Bokmal too:-)"
msgstr ""

#: ../contributors.pl:45
#, c-format
msgid "Karl Ove Hufthammer"
msgstr ""

#: ../contributors.pl:45
#, c-format
msgid "Norwegian Nynorsk (nn) translator and coordinator"
msgstr ""

#: ../contributors.pl:46
#, c-format
msgid "Marek Laane"
msgstr "Marek Laane"

#: ../contributors.pl:46
#, fuzzy, c-format
msgid "Estonian translator"
msgstr "번역한 사람들"

#: ../contributors.pl:47
#, c-format
msgid "Andrea Celli"
msgstr ""

#: ../contributors.pl:47 ../contributors.pl:48 ../contributors.pl:49
#, fuzzy, c-format
msgid "Italian Translator"
msgstr "번역한 사람들"

#: ../contributors.pl:48 ../contributors.pl:64
#, c-format
msgid "Simone Riccio"
msgstr ""

#: ../contributors.pl:49 ../contributors.pl:65
#, c-format
msgid "Daniele Pighin"
msgstr "Daniele Pighin"

#: ../contributors.pl:50 ../contributors.pl:68
#, c-format
msgid "Vedran Ljubovic"
msgstr "Vedran Ljubovic"

#: ../contributors.pl:50
#, fuzzy, c-format
msgid "Bosnian translator"
msgstr "번역한 사람들"

#: ../contributors.pl:51
#, fuzzy, c-format
msgid "Testers"
msgstr "사용자들"

#: ../contributors.pl:52
#, c-format
msgid "Benoit Audouard"
msgstr ""

#: ../contributors.pl:52
#, c-format
msgid "testing and bug reporting, integration of eagle-usb driver"
msgstr ""

#: ../contributors.pl:53
#, c-format
msgid "Bernhard Gruen"
msgstr ""

#: ../contributors.pl:53 ../contributors.pl:54 ../contributors.pl:55
#: ../contributors.pl:56 ../contributors.pl:57 ../contributors.pl:58
#: ../contributors.pl:59 ../contributors.pl:60 ../contributors.pl:61
#: ../contributors.pl:62
#, c-format
msgid "testing and bug reporting"
msgstr ""

#: ../contributors.pl:54
#, c-format
msgid "Jure Repinc"
msgstr ""

#: ../contributors.pl:55
#, c-format
msgid "Felix Miata"
msgstr ""

#: ../contributors.pl:56
#, c-format
msgid "Tim Sawchuck"
msgstr ""

#: ../contributors.pl:57
#, c-format
msgid "Eric Fernandez"
msgstr ""

#: ../contributors.pl:58
#, c-format
msgid "Ricky Ng-Adam"
msgstr ""

#: ../contributors.pl:59
#, c-format
msgid "Pierre Jarillon"
msgstr ""

#: ../contributors.pl:60
#, c-format
msgid "Michael Brower"
msgstr ""

#: ../contributors.pl:61
#, c-format
msgid "Frederik Himpe"
msgstr ""

#: ../contributors.pl:62
#, c-format
msgid "Jason Komar"
msgstr ""

#: ../contributors.pl:63
#, c-format
msgid "Raphael Gertz"
msgstr ""

#: ../contributors.pl:63
#, c-format
msgid "testing, bug report, Nvidia package try"
msgstr ""

#: ../contributors.pl:64 ../contributors.pl:65 ../contributors.pl:66
#: ../contributors.pl:67 ../contributors.pl:68 ../contributors.pl:69
#, c-format
msgid "testing, bug reporting"
msgstr ""

#: ../contributors.pl:66
#, c-format
msgid "Fabrice FACORAT"
msgstr ""

#: ../contributors.pl:67
#, c-format
msgid "Mihai Dobrescu"
msgstr ""

#: ../contributors.pl:69
#, c-format
msgid "Mary V. Jones-Giampalo"
msgstr ""

#: ../contributors.pl:70
#, c-format
msgid "Vincent Meyer"
msgstr ""

#: ../contributors.pl:70
#, c-format
msgid "MD, testing, bug reporting"
msgstr ""

#: ../contributors.pl:71
#, c-format
msgid ""
"And many unnamed and unknown beta testers and bug reporters that helped make "
"sure it all worked right."
msgstr ""

#: ../control-center:90
#, fuzzy, c-format
msgid "OpenMandriva Lx"
msgstr "맨드리바 온라인"

#: ../control-center:100 ../control-center:105
#, c-format
msgid "%s Control Center"
msgstr "맨드리바 제어 센터"

#: ../control-center:106 ../control-center:1058
#, c-format
msgid "Loading... Please wait"
msgstr "읽는 중, 기다려 주세요."

#. -PO: please keep the following message very short: it must fit in the left list of MCC!!!
#: ../control-center:151 ../control-center:155
#, c-format
msgid "Software Management"
msgstr "소프트웨어 관리"

#: ../control-center:167 ../control-center:355 ../control-center:390
#: ../control-center:548
#, fuzzy, c-format
msgid "Others"
msgstr "사용자들"

#: ../control-center:177
#, c-format
msgid "Server wizards"
msgstr ""

#. -PO: please keep the following message very short: it must fit in the left list of MCC!!!
#: ../control-center:180 ../control-center:183
#, c-format
msgid "Sharing"
msgstr "공유"

#: ../control-center:186
#, fuzzy, c-format
msgid "Configure FTP"
msgstr "설정..."

#: ../control-center:187
#, c-format
msgid "Set up an FTP server"
msgstr ""

#: ../control-center:189
#, fuzzy, c-format
msgid "Configure Samba"
msgstr "설정..."

#: ../control-center:190
#, c-format
msgid ""
"Set up a file and print server for workstations running Linux and non-Linux "
"systems"
msgstr ""

#: ../control-center:192
#, fuzzy, c-format
msgid "Manage Samba share"
msgstr "삼바 서비스 허용"

#: ../control-center:193
#, c-format
msgid "Manage, create special share, create public/user share"
msgstr ""

#: ../control-center:195
#, fuzzy, c-format
msgid "Configure web server"
msgstr "설정..."

#: ../control-center:196
#, fuzzy, c-format
msgid "Set up a web server"
msgstr "설정..."

#: ../control-center:198
#, fuzzy, c-format
msgid "Configure installation server"
msgstr "메뉴 설정 센터"

#: ../control-center:199
#, c-format
msgid "Set up server for network installations of %s"
msgstr ""

#. -PO: please keep the following message very short: it must fit in the left list of MCC!!!
#: ../control-center:209 ../control-center:212
#, fuzzy, c-format
msgid "Network Services"
msgstr "네트웍 인터페이스"

#: ../control-center:215
#, fuzzy, c-format
msgid "Configure DHCP"
msgstr "설정..."

#: ../control-center:216
#, c-format
msgid "Set up a DHCP server"
msgstr ""

#: ../control-center:218
#, fuzzy, c-format
msgid "Configure DNS"
msgstr "설정..."

#: ../control-center:219
#, c-format
msgid "Set up a DNS server (network name resolution)"
msgstr ""

#: ../control-center:221
#, fuzzy, c-format
msgid "Configure proxy"
msgstr "설정..."

#: ../control-center:222
#, fuzzy, c-format
msgid "Configure a web caching proxy server"
msgstr "설정..."

#: ../control-center:224
#, fuzzy, c-format
msgid "Configure time"
msgstr "설정..."

#: ../control-center:225
#, c-format
msgid ""
"Set the time of the server to be synchronized with an external time server"
msgstr ""

#: ../control-center:227 ../control-center:228
#, fuzzy, c-format
msgid "OpenSSH daemon configuration"
msgstr "설정 마법사"

#. -PO: please keep the following message very short: it must fit in the left list of MCC!!!
#. -PO: this message is already translated in drakx domain from which MCC will searchs it:
#: ../control-center:239 ../control-center:242 ../lib/MDV/Control_Center.pm:67
#, c-format
msgid "Authentication"
msgstr "사용자 인증"

#: ../control-center:246
#, fuzzy, c-format
msgid "Configure NIS and Autofs"
msgstr "설정..."

#: ../control-center:247
#, fuzzy, c-format
msgid "Configure the NIS and Autofs services"
msgstr "설정..."

#: ../control-center:249
#, fuzzy, c-format
msgid "Configure LDAP"
msgstr "설정..."

#: ../control-center:250
#, c-format
msgid "Configure the LDAP directory services"
msgstr ""

#. -PO: please keep the following message very short: it must fit in the left list of MCC!!!
#: ../control-center:261 ../control-center:264
#, fuzzy, c-format
msgid "Groupware"
msgstr "그룹"

#: ../control-center:267
#, fuzzy, c-format
msgid "Configure news"
msgstr "설정..."

#: ../control-center:268
#, fuzzy, c-format
msgid "Configure a newsgroup server"
msgstr "설정..."

#: ../control-center:270
#, fuzzy, c-format
msgid "Configure groupware"
msgstr "설정..."

#: ../control-center:271
#, fuzzy, c-format
msgid "Configure a groupware server"
msgstr "설정..."

#: ../control-center:273
#, fuzzy, c-format
msgid "Configure mail"
msgstr "설정..."

#: ../control-center:274
#, fuzzy, c-format
msgid "Configure the Internet Mail services"
msgstr "메뉴 설정 센터"

#. -PO: please keep the following message very short: it must fit in the left list of MCC!!!
#: ../control-center:286 ../control-center:289
#, c-format
msgid "Online Administration"
msgstr ""

#: ../control-center:305
#, c-format
msgid "Local administration"
msgstr ""

#: ../control-center:306
#, c-format
msgid "Configure the local machine via web interface"
msgstr ""

#: ../control-center:306
#, c-format
msgid "You don't seem to have webmin intalled. Local config is disabled"
msgstr ""

#: ../control-center:308
#, c-format
msgid "Remote administration"
msgstr "원격 관리"

#: ../control-center:309
#, c-format
msgid "Click here if you want to configure a remote box via Web interface"
msgstr ""

#. -PO: please keep the following message very short: it must fit in the left list of MCC!!!
#: ../control-center:323
#, c-format
msgid "Hardware"
msgstr "하드웨어"

#: ../control-center:326
#, fuzzy, c-format
msgid "Manage your hardware"
msgstr "삼바 서비스 허용"

#: ../control-center:333
#, fuzzy, c-format
msgid "Configure graphics"
msgstr "설정..."

#: ../control-center:340
#, fuzzy, c-format
msgid "Configure mouse and keyboard"
msgstr "설정..."

#: ../control-center:347
#, c-format
msgid "Configure printing and scanning"
msgstr ""

#. -PO: please keep the following message very short: it must fit in the left list of MCC!!!
#: ../control-center:365 ../drakxconf:31
#, c-format
msgid "Network & Internet"
msgstr "네트웍과 인터넷"

#: ../control-center:368 ../lib/MDV/Control_Center.pm:419
#, fuzzy, c-format
msgid "Manage your network devices"
msgstr "네트웍 인터페이스"

#: ../control-center:381
#, c-format
msgid "Personalize and Secure your network"
msgstr ""

#. -PO: please keep the following message very short: it must fit in the left list of MCC!!!
#: ../control-center:400
#, c-format
msgid "System"
msgstr "시스템"

#: ../control-center:403
#, fuzzy, c-format
msgid "Manage system services"
msgstr "삼바 서비스 허용"

#: ../control-center:412
#, c-format
msgid "Localization"
msgstr ""

#: ../control-center:419
#, fuzzy, c-format
msgid "Administration tools"
msgstr "원격 관리"

#. -PO: please keep the following message very short: it must fit in the left list of MCC!!!
#: ../control-center:436
#, fuzzy, c-format
msgid "Network Sharing"
msgstr "네트웍 인터페이스"

#: ../control-center:439
#, fuzzy, c-format
msgid "Configure Windows(R) shares"
msgstr "설정..."

#: ../control-center:446
#, fuzzy, c-format
msgid "Configure NFS shares"
msgstr "설정..."

#: ../control-center:453
#, fuzzy, c-format
msgid "Configure WebDAV shares"
msgstr "설정..."

#. -PO: please keep the following message very short: it must fit in the left list of MCC!!!
#: ../control-center:463 ../control-center:466
#, c-format
msgid "Local disks"
msgstr ""

#: ../control-center:490
#, fuzzy, c-format
msgid "CD-ROM (%s)"
msgstr "DVD-ROM"

#: ../control-center:491
#, c-format
msgid "Set where your \"%s\" CD-ROM drive is mounted"
msgstr ""

#: ../control-center:493
#, fuzzy, c-format
msgid "DVD-ROM (%s)"
msgstr "DVD-ROM"

#: ../control-center:494
#, c-format
msgid "Set where your \"%s\" DVD-ROM drive is mounted"
msgstr ""

#: ../control-center:496
#, fuzzy, c-format
msgid "CD/DVD burner (%s)"
msgstr "CD/DVD 구이"

#: ../control-center:497
#, c-format
msgid "Set where your \"%s\" CD/DVD burner is mounted"
msgstr ""

#: ../control-center:499
#, c-format
msgid "ZIP drive"
msgstr ""

#: ../control-center:500
#, c-format
msgid "Set where your ZIP drive is mounted"
msgstr ""

#. -PO: please keep the following message very short: it must fit in the left list of MCC!!!
#: ../control-center:512 ../control-center:515
#, c-format
msgid "Security"
msgstr "보안"

#. -PO: please keep the following message very short: it must fit in the left list of MCC!!!
#: ../control-center:530
#, c-format
msgid "Boot"
msgstr "부트"

#: ../control-center:533
#, fuzzy, c-format
msgid "Configure boot steps"
msgstr "설정..."

#: ../control-center:542
#, c-format
msgid "Boot look'n feel"
msgstr ""

#: ../control-center:559
#, fuzzy, c-format
msgid "Additional wizards"
msgstr "추가 테마"

#: ../control-center:614 ../control-center:615 ../control-center:616
#: ../control-center:628
#, c-format
msgid "_Options"
msgstr "옵션(_O)"

#: ../control-center:614
#, c-format
msgid "Display _Logs"
msgstr "디스플레이 로그(_L)"

#: ../control-center:615
#, c-format
msgid "_Embedded Mode"
msgstr "임베디드 모드(_E)"

#: ../control-center:616
#, c-format
msgid "Expert mode in _wizards"
msgstr ""

#: ../control-center:626 ../control-center:627
#, c-format
msgid "_File"
msgstr "파일(_F)"

#: ../control-center:627
#, c-format
msgid "_Quit"
msgstr "종료(_Q)"

#: ../control-center:627
#, c-format
msgid "<control>Q"
msgstr "<control>Q"

#: ../control-center:627
#, c-format
msgid "Quit"
msgstr "종료"

#: ../control-center:648 ../control-center:651 ../control-center:664
#, c-format
msgid "_Themes"
msgstr "테마(_T)"

#: ../control-center:654
#, c-format
msgid ""
"This action will restart the control center.\n"
"Any change not applied will be lost."
msgstr ""
"제어센터를 재시작해야 합니다.\n"
"적용되지 않은 변경사항은 버려집니다."

#: ../control-center:664
#, c-format
msgid "_More themes"
msgstr "추가 테마(_M)"

#: ../control-center:666 ../control-center:667 ../control-center:668
#: ../control-center:669 ../control-center:670 ../control-center:671
#: ../control-center:674
#, c-format
msgid "_Help"
msgstr "도움말(_H)"

#: ../control-center:667 ../control-center:668 ../control-center:669
#: ../control-center:670
#, c-format
msgid "Help"
msgstr "도움말"

#: ../control-center:668
#, fuzzy, c-format
msgid "_Release notes"
msgstr "삭제(_D)"

#: ../control-center:669
#, c-format
msgid "What's _New?"
msgstr ""

#: ../control-center:670
#, c-format
msgid "_Errata"
msgstr ""

#: ../control-center:671
#, c-format
msgid "_Report Bug"
msgstr "버그 보고(_R)"

#: ../control-center:674
#, c-format
msgid "_About..."
msgstr "이 프로그램은(_A)..."

#: ../control-center:730
#, c-format
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: ../control-center:750
#, fuzzy, c-format
msgid "%s Control Center %s [on %s]"
msgstr "맨드리바 제어 센터 %s"

#: ../control-center:1037 ../control-center:1102
#, c-format
msgid "Error"
msgstr "오류"

#: ../control-center:1037
#, c-format
msgid ""
"There's a bug in translations of your language (%s)\n"
"\n"
"Please report that bug."
msgstr ""

#: ../control-center:1102
#, c-format
msgid "Impossible to run unknown '%s' program"
msgstr ""

#: ../control-center:1121
#, c-format
msgid "The modifications done in the current module won't be saved."
msgstr "현재 모듈의 설정은 저장되지 않을 것입니다."

#: ../control-center:1208
#, c-format
msgid "cannot fork: %s"
msgstr "분기할 수 없습니다: %s"

#: ../control-center:1231
#, c-format
msgid "cannot fork and exec \"%s\" since it is not executable"
msgstr ""

#: ../control-center:1370
#, c-format
msgid "This program has exited abnormally"
msgstr ""

#: ../control-center:1379
#, c-format
msgid "Warning"
msgstr "경고"

#: ../control-center:1389 ../drakconsole:31
#, c-format
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: ../control-center:1396
#, c-format
msgid "More themes"
msgstr "추가 테마"

#: ../control-center:1398
#, c-format
msgid "Getting new themes"
msgstr "새 테마 찾는 중"

#: ../control-center:1399
#, c-format
msgid "Additional themes"
msgstr "추가 테마"

#: ../control-center:1401
#, c-format
msgid "Get additional themes on www.damz.net"
msgstr "www.damz.net에서 추가 테마 찾기"

#: ../control-center:1409
#, c-format
msgid "About - %s Control Center"
msgstr "이 프로그램은 - 맨드리바 컨트롤 센터"

#: ../control-center:1418
#, c-format
msgid "Authors: "
msgstr "저자:"

#: ../control-center:1422
#, fuzzy, c-format
msgid "(perl version)"
msgstr "커널 버전:"

#: ../control-center:1427
#, c-format
msgid "Artwork: "
msgstr "예술가: "

#: ../control-center:1432
#, c-format
msgid "Helene Durosini"
msgstr "Helene Durosini"

#. -PO: this is used as "language: translator" in credits part of the about dialog:
#: ../control-center:1455
#, c-format
msgid "- %s: %s\n"
msgstr ""

#: ../control-center:1470
#, c-format
msgid ""
"_: NAME OF TRANSLATORS\n"
"Your names"
msgstr "최재금"

#: ../control-center:1472
#, c-format
msgid ""
"_: EMAIL OF TRANSLATORS\n"
"Your emails"
msgstr "<tody@mizi.com>"

#: ../control-center:1474
#, c-format
msgid "Translator: "
msgstr "번역자: "

#. -PO: Here, first %s will be replaced by 'OpenMandriva Lx'
#. -PO: second %s will be replaced by the version (eg: "OpenMandriva Lx 2007.1 (Discovery) Control Center")
#: ../control-center:1483
#, fuzzy, c-format
msgid "%s %s (%s) Control Center"
msgstr "맨드리바 제어 센터"

#. -PO: here %s is eg: "1999-2008"
#: ../control-center:1488
#, c-format
msgid "Copyright (C) %s OpenMandriva Association"
msgstr "Copyright (C) %s OpenMandriva Association"

#: ../control-center:1494
#, c-format
msgid "Authors"
msgstr "저자"

#: ../control-center:1495
#, fuzzy, c-format
msgid "OpenMandriva Lx Contributors"
msgstr "맨드리바 제어 센터 %s"

#: ../drakconsole:27
#, fuzzy, c-format
msgid "DrakConsole"
msgstr "콘솔"

#: ../drakxconf:28
#, c-format
msgid "Display"
msgstr "표시"

#: ../drakxconf:29
#, c-format
msgid "Keyboard"
msgstr "키보드"

#: ../drakxconf:30
#, c-format
msgid "Mouse"
msgstr "마우스"

#: ../drakxconf:32
#, c-format
msgid "Users and groups"
msgstr ""

#: ../drakxconf:33
#, c-format
msgid "Services"
msgstr "서비스"

#: ../drakxconf:34
#, c-format
msgid "Firewall"
msgstr "방화벽"

#: ../drakxconf:35
#, c-format
msgid "Boot loader"
msgstr ""

#: ../drakxconf:36
#, c-format
msgid "Auto Install"
msgstr "자동 설치"

#: ../drakxconf:37
#, c-format
msgid "Internet connection sharing"
msgstr "인터넷 연결 공유"

#: ../drakxconf:38
#, c-format
msgid "3D Desktop effects"
msgstr ""

#: ../drakxconf:39
#, c-format
msgid "Partitions"
msgstr "분할영역"

#: ../drakxconf:42
#, c-format
msgid "Control Center"
msgstr "KDE 제어판"

#: ../drakxconf:42
#, fuzzy, c-format
msgid "Choose the tool you want to use"
msgstr ""
"\n"
"\n"
"어떤 메뉴를 설정할지 선택하세요."

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:55 ../lib/MDV/Control_Center.pm:56
#, fuzzy, c-format
msgid "Configure 3D Desktop effects"
msgstr "설정..."

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:68
#, c-format
msgid ""
"Select the authentication method (local, NIS, LDAP, Windows Domain, ...)"
msgstr ""

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:77
#, c-format
msgid "Set up autologin to automatically log in"
msgstr ""

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:78
#, c-format
msgid "Enable autologin and select the user to automatically log in"
msgstr ""

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:87
#, c-format
msgid "Backups"
msgstr "백업"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:88
#, c-format
msgid "Configure backups of the system and of the users' data"
msgstr ""

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:98
#, c-format
msgid "Snapshots"
msgstr ""

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:108
#, c-format
msgid "Set up boot system"
msgstr ""

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:109
#, c-format
msgid "Set up how the system boots"
msgstr ""

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:118
#, c-format
msgid "Set up boot graphical theme of system"
msgstr ""

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:119
#, c-format
msgid "Select the graphical theme of the system while booting"
msgstr ""

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:128 ../lib/MDV/Control_Center.pm:129
#, c-format
msgid "Share the Internet connection with other local machines"
msgstr ""

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:138 ../lib/MDV/Control_Center.pm:139
#, fuzzy, c-format
msgid "Set up a new network interface (LAN, ISDN, ADSL, ...)"
msgstr "네트웍 인터페이스를 선택하세요."

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:148
#, c-format
msgid "Internet access"
msgstr "인터넷 액세스"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:149
#, c-format
msgid "Alter miscellaneous internet settings"
msgstr ""

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:158 ../lib/MDV/Control_Center.pm:159
#, fuzzy, c-format
msgid "Open a console as administrator"
msgstr "원격 관리"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:169 ../lib/MDV/Control_Center.pm:170
#, fuzzy, c-format
msgid "Manage date and time"
msgstr "날짜와 시간"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:179
#, fuzzy, c-format
msgid "Set up display manager"
msgstr "디스플레이 로그(L)"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:180
#, c-format
msgid "Choose the display manager that enables to select which user to log in"
msgstr ""

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:189 ../lib/MDV/Control_Center.pm:190
#, fuzzy, c-format
msgid "Configure a fax server"
msgstr "설정..."

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:199
#, c-format
msgid "Set up your personal firewall"
msgstr ""

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:200
#, c-format
msgid ""
"Set up a personal firewall in order to protect the computer and the network"
msgstr ""

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:209 ../lib/MDV/Control_Center.pm:210
#, c-format
msgid "Manage, add and remove fonts. Import Windows(TM) fonts"
msgstr ""

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:219 ../lib/MDV/Control_Center.pm:220
#, c-format
msgid "Set up the graphical server"
msgstr ""

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:229
#, fuzzy, c-format
msgid "Manage disk partitions"
msgstr "캐이블 연결"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:230
#, c-format
msgid "Create, delete and resize hard disk partitions"
msgstr ""

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:239 ../lib/MDV/Control_Center.pm:240
#, fuzzy, c-format
msgid "Browse and configure hardware"
msgstr "삼바 서비스 허용"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:250 ../lib/MDV/Control_Center.pm:251
#, fuzzy, c-format
msgid "Sound Configuration"
msgstr "프록시 설정"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:260
#, c-format
msgid "Hosts definitions"
msgstr ""

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:261
#, fuzzy, c-format
msgid "Manage hosts definitions"
msgstr "캐이블 연결"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:270
#, fuzzy, c-format
msgid "Install & Remove Software"
msgstr "소프트웨어 설치"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:271
#, fuzzy, c-format
msgid "Install, uninstall software"
msgstr "소프트웨어 설치"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:281
#, c-format
msgid "Advanced setup for network interfaces and firewall"
msgstr ""

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:282
#, c-format
msgid "Set up network interfaces failover and firewall replication"
msgstr ""

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:291 ../lib/MDV/Control_Center.pm:292
#, c-format
msgid "Set up the keyboard layout"
msgstr ""

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:301
#, c-format
msgid "Kolab"
msgstr ""

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:302
#, fuzzy, c-format
msgid "Set up a groupware server"
msgstr "설정..."

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:311
#, c-format
msgid "Manage localization for your system"
msgstr ""

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:312
#, c-format
msgid "Select the language and the country or region of the system"
msgstr ""

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:320 ../lib/MDV/Control_Center.pm:321
#, c-format
msgid "View and search system logs"
msgstr ""

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:330
#, fuzzy, c-format
msgid "Manage connections"
msgstr "캐이블 연결"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:331
#, c-format
msgid "Reconfigure a network interface"
msgstr ""

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:340
#, c-format
msgid "Manage computer group"
msgstr ""

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:341
#, c-format
msgid "Manage installed software packages on a group of computers"
msgstr ""

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:349
#, c-format
msgid "Configure authentication for Mandriva tools"
msgstr ""

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:350
#, c-format
msgid ""
"Define authentication required to access individual Mandriva configuration "
"tools "
msgstr ""

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:358
#, c-format
msgid "Update your system"
msgstr ""

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:359
#, c-format
msgid ""
"Look at available updates and apply any fixes or upgrades to installed "
"packages"
msgstr ""

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:369
#, c-format
msgid "Menu Style"
msgstr "메뉴 스타일"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:370
#, fuzzy, c-format
msgid "Menu Style Configuration"
msgstr "메뉴 설정 센터"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:379 ../lib/MDV/Control_Center.pm:380
#, c-format
msgid "Import Windows(TM) documents and settings"
msgstr ""

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:389
#, fuzzy, c-format
msgid "Monitor connections"
msgstr "인쇄 설정"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:390
#, fuzzy, c-format
msgid "Monitor the network connections"
msgstr "인쇄 설정"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:399 ../lib/MDV/Control_Center.pm:400
#, c-format
msgid "Set up the pointer device (mouse, touchpad)"
msgstr ""

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:408 ../lib/MDV/Control_Center.pm:409
#, c-format
msgid "Parental Controls"
msgstr ""

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:418
#, fuzzy, c-format
msgid "Network Center"
msgstr "네트웍과 인터넷"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:428
#, fuzzy, c-format
msgid "Manage different network profiles"
msgstr "네트웍 인터페이스"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:429
#, c-format
msgid "Activate and manage network profiles"
msgstr ""

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:438
#, c-format
msgid "Access NFS shared drives and directories"
msgstr ""

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:439
#, fuzzy, c-format
msgid "Set NFS mount points"
msgstr "마운트 위치"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:448
#, c-format
msgid "Share drives and directories using NFS"
msgstr ""

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:449
#, c-format
msgid "Manage NFS shares"
msgstr ""

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:459
#, fuzzy, c-format
msgid "Package Stats"
msgstr "팩키지:"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:460
#, c-format
msgid "Show statistics about usage of installed software packages"
msgstr ""

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:469
#, c-format
msgid "Share your hard disk partitions"
msgstr ""

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:470
#, c-format
msgid "Set up sharing of your hard disk partitions"
msgstr ""

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:479 ../lib/MDV/Control_Center.pm:481
#, c-format
msgid "Set up the printer(s), the print job queues, ..."
msgstr ""

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:491
#, c-format
msgid "Scheduled tasks"
msgstr ""

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:492
#, c-format
msgid "Schedule programs to run periodically or at given times"
msgstr ""

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:501
#, c-format
msgid "Proxy"
msgstr "프락시"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:502
#, c-format
msgid "Set up a proxy server for files and web browsing"
msgstr ""

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:510
#, c-format
msgid "Remote Control (Linux/Unix, Windows)"
msgstr ""

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:511
#, c-format
msgid "Remote Control of another machine (Linux/Unix, Windows)"
msgstr ""

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:520
#, fuzzy, c-format
msgid "Remove a connection"
msgstr "연결"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:521
#, c-format
msgid "Delete a network interface"
msgstr ""

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:531 ../lib/MDV/Control_Center.pm:532
#, c-format
msgid "Wireless connection"
msgstr "무선 연결"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:541
#, c-format
msgid "Access Windows (SMB) shared drives and directories"
msgstr ""

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:542
#, c-format
msgid "Configuration of Windows (Samba) shared drives and directories"
msgstr ""

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:551
#, c-format
msgid "Share drives and directories with Windows (SMB) systems"
msgstr ""

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:552
#, fuzzy, c-format
msgid "Manage configuration of Samba"
msgstr "인쇄 설정"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:561 ../lib/MDV/Control_Center.pm:562
#, fuzzy, c-format
msgid "Set up scanner"
msgstr "스캐너"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:571
#, c-format
msgid "Configure system security, permissions and audit"
msgstr ""

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:572
#, c-format
msgid "Set the system security level, periodic security audit and permissions"
msgstr ""

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:582 ../lib/MDV/Control_Center.pm:583
#, c-format
msgid "Manage system services by enabling or disabling them"
msgstr ""

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:592
#, c-format
msgid "Configure media sources for install and update"
msgstr ""

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:593
#, c-format
msgid "Select from where software packages are downloaded "
msgstr ""

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:603
#, fuzzy, c-format
msgid "Configure updates frequency"
msgstr "설정..."

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:612
#, c-format
msgid "Access to extended maintenance"
msgstr ""

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:621
#, c-format
msgid "Configure TOMOYO Linux policy"
msgstr ""

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:622
#, c-format
msgid "View and configure TOMOYO Linux security policy"
msgstr ""

#. -PO: here power means electrical power
#. -PO: UPS==Uninterruptible power supply
#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:634 ../lib/MDV/Control_Center.pm:637
#, c-format
msgid "Set up a UPS for power monitoring"
msgstr ""

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:647
#, c-format
msgid "Manage users on system"
msgstr ""

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:648
#, c-format
msgid "Add, remove or change users of the system"
msgstr ""

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:658
#, c-format
msgid "Virtualization"
msgstr ""

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:659
#, c-format
msgid "Virtual machines management"
msgstr ""

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:668 ../lib/MDV/Control_Center.pm:669
#, fuzzy, c-format
msgid "Configure VPN connection to secure network access"
msgstr "인쇄 설정"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:678
#, c-format
msgid "Access WebDAV shared drives and directories"
msgstr ""

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:679
#, fuzzy, c-format
msgid "Set WebDAV mount points"
msgstr "WebDAV 마운트 위치"

#: ../menus_launcher.pl:19 ../menus_launcher.pl:41
#, c-format
msgid "Menu Configuration Center"
msgstr "메뉴 설정 센터"

#: ../menus_launcher.pl:28
#, c-format
msgid "System menu"
msgstr "시스템 메뉴"

#: ../menus_launcher.pl:29 ../menus_launcher.pl:36 ../print_launcher.pl:31
#, c-format
msgid "Configure..."
msgstr "설정..."

#: ../menus_launcher.pl:31
#, c-format
msgid "User menu"
msgstr "사용자 메뉴"

#: ../menus_launcher.pl:41
#, c-format
msgid ""
"\n"
"\n"
"Choose which menu you want to configure"
msgstr ""
"\n"
"\n"
"어떤 메뉴를 설정할지 선택하세요."

#: ../print_launcher.pl:14 ../print_launcher.pl:21
#, c-format
msgid "Printing configuration"
msgstr "인쇄 설정"

#: ../print_launcher.pl:30
#, c-format
msgid "Click here to configure the printing system"
msgstr "인쇄 시스템을 설정하려면, 여기를 누르세요."

#: ../print_launcher.pl:37
#, c-format
msgid "Done"
msgstr "완료"

#: ../data/autologin.desktop.in.h:1
msgid "Autologin"
msgstr "자동로그인"

#: ../data/clock.desktop.in.h:1
#, fuzzy
msgid "Date and time"
msgstr "날짜와 시간"

#: ../data/connection.desktop.in.h:1
#, fuzzy
msgid "New connection"
msgstr "연결"

#: ../data/drakautoinst.desktop.in.h:1
#, fuzzy
msgid "Auto Install floppy"
msgstr "자동 설치"

#: ../data/drakboot.desktop.in.h:1
#, fuzzy
msgid "Boot Loading"
msgstr "부트 관리자 (LILO)"

#: ../data/drakcronat.desktop.in.h:1
#, fuzzy
msgid "Programs scheduling"
msgstr "프로그램 일정"

#: ../data/drakdm.desktop.in.h:1
#, fuzzy
msgid "Display manager"
msgstr "디스플레이 로그(L)"

#: ../data/drakfloppy.desktop.in.h:1
msgid "Boot floppy"
msgstr "부트 플로피"

#: ../data/drakfont.desktop.in.h:1
msgid "Fonts"
msgstr "폰트"

#: ../data/drakperm.desktop.in.h:1
msgid "Permissions"
msgstr "허가권"

#: ../data/draksec.desktop.in.h:1
msgid "Levels and Checks"
msgstr ""

#: ../data/drakxtv.desktop.in.h:1
#, fuzzy
msgid "TV Cards"
msgstr "TV 카드"

#: ../data/fileshare.desktop.in.h:1
#, fuzzy
msgid "Partition Sharing"
msgstr "인쇄"

#: ../data/harddrive.desktop.in.h:1
msgid "Hard Drives"
msgstr "하드디스크"

#: ../data/logdrake.desktop.in.h:1
msgid "Logs"
msgstr "로그"

#: ../data/menudrake.desktop.in.h:1
msgid "Menus"
msgstr "메뉴"

#: ../data/MountPoints.directory.in.h:1
msgid "Mount Points"
msgstr "마운트 위치"

#: ../data/nfs.desktop.in.h:1
#, fuzzy
msgid "NFS mount points"
msgstr "마운트 위치"

#: ../data/printerdrake.desktop.in.h:1
msgid "Printers"
msgstr "프린터"

#: ../data/proxy.desktop.in.h:1
msgid "Proxy Configuration"
msgstr "프록시 설정"

#: ../data/removable.desktop.in.h:1
#, fuzzy
msgid "Removable devices"
msgstr "제거 목록"

#: ../data/remove-connection.desktop.in.h:1
#, fuzzy
msgid "Remove Connection"
msgstr "연결"

#: ../data/samba.desktop.in.h:1
#, fuzzy
msgid "Samba mount points"
msgstr "삼바 마운트 위치"

#: ../data/scannerdrake.desktop.in.h:1
msgid "Scanners"
msgstr "스캐너"

#: ../data/SystemConfig.directory.in.h:1
msgid "System Settings"
msgstr "시스템 설정"

#: ../data/userdrake.desktop.in.h:1
msgid "Users and Groups"
msgstr "사용자와 그룹"

#: ../data/webdav.desktop.in.h:1
msgid "WebDAV mount points"
msgstr "WebDAV 마운트 위치"

#: ../data/XFDrake.desktop.in.h:1
msgid "Graphical server"
msgstr ""

#: ../data/XFDrake-Monitor.desktop.in.h:1
msgid "Monitor"
msgstr "모니터"

#: ../data/XFDrake-Resolution.desktop.in.h:1
msgid "Screen Resolution"
msgstr "화면 해상도"

#: ../drakconf.desktop.in.h:1
#, fuzzy
msgid "Configure Your Computer"
msgstr "설정..."

#~ msgid "Welcome to the %s Control Center"
#~ msgstr "맨드리바 제어 센터에 잘 오셨습니다."

#, fuzzy
#~ msgid "Generate an Auto Install floppy"
#~ msgstr "자동 설치"

#, fuzzy
#~ msgid "Upload your configuration to get information on upgrades"
#~ msgstr ""
#~ "이 마법사는 님의 설정(팩키지들, 하드웨어 설정)을\n"
#~ "중앙 데이터베이스에 올리는 것을 도울 것입니다.\n"
#~ "이는 님께 보안 업데이트나 유용한 업그레이드에 대해 지속적으로 알리기 위함"
#~ "입니다.\n"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "Upload your configuration in order to keep you informed about security "
#~ "and useful upgrades"
#~ msgstr ""
#~ "이 마법사는 님의 설정(팩키지들, 하드웨어 설정)을\n"
#~ "중앙 데이터베이스에 올리는 것을 도울 것입니다.\n"
#~ "이는 님께 보안 업데이트나 유용한 업그레이드에 대해 지속적으로 알리기 위함"
#~ "입니다.\n"

#~ msgid "Floppy drive"
#~ msgstr "플로피 드라이브"

#, fuzzy
#~ msgid "<control>U"
#~ msgstr "<control>Q"

#~ msgid "Account:"
#~ msgstr "어카운트:"

#~ msgid "Password:"
#~ msgstr "열쇠글:"

#~ msgid "Hostname:"
#~ msgstr "호스트명:"

#~ msgid "Please wait"
#~ msgstr "기다려 주세요"

#, fuzzy
#~ msgid "Manage software"
#~ msgstr "삼바 서비스 허용"

#, fuzzy
#~ msgid "Use NFS shares"
#~ msgstr "설정..."

#, fuzzy
#~ msgid "Manage Samba configuration"
#~ msgstr "메일 경고 설정"

#, fuzzy
#~ msgid "Use WebDAV shares"
#~ msgstr "설정..."

#~ msgid "CD-ROM"
#~ msgstr "CD-ROM"

#, fuzzy
#~ msgid "Boot theme"
#~ msgstr "추가 테마"

#~ msgid "Console"
#~ msgstr "콘솔"

#~ msgid "Fax"
#~ msgstr "팩스"

#, fuzzy
#~ msgid "Software Media Manager"
#~ msgstr "소프트웨어 소스 관리자"

#, fuzzy
#~ msgid "Invictus Firewall"
#~ msgstr "방화벽"

#~ msgid "Language"
#~ msgstr "언어 선택"

#~ msgid "Country / Region"
#~ msgstr "국가"

#, fuzzy
#~ msgid "Updates"
#~ msgstr "업데이트 버전"

#, fuzzy
#~ msgid "Control and configure network connections"
#~ msgstr "인쇄 설정"

#, fuzzy
#~ msgid "Network Profiles"
#~ msgstr "네트웍 인터페이스"

#, fuzzy
#~ msgid "UPS"
#~ msgstr "CUPS"

#, fuzzy
#~ msgid "VPN configuration"
#~ msgstr "CUPS 설정"

#, fuzzy
#~ msgid "Configure Software management"
#~ msgstr "소프트웨어 관리"

#~ msgid "Install"
#~ msgstr "설치"

#~ msgid "Remove"
#~ msgstr "제거"

#, fuzzy
#~ msgid "Screen resolution"
#~ msgstr "해상도"

#, fuzzy
#~ msgid "Change the screen resolution"
#~ msgstr "해상도"

#~ msgid "TV card"
#~ msgstr "TV 카드"

#, fuzzy
#~ msgid "Set up TV card"
#~ msgstr "TV 카드"

#~ msgid "_Expert mode"
#~ msgstr "전문가 모드 (_E)"

#, fuzzy
#~ msgid "Set Samba mount points"
#~ msgstr "삼바 마운트 위치"

#, fuzzy
#~ msgid "Samba printing configuration"
#~ msgstr "인쇄 설정"

#~ msgid "_Profiles"
#~ msgstr "프로파일(_P)"

#~ msgid "_New"
#~ msgstr "새로 만들기(_N)"

#~ msgid "Ok"
#~ msgstr "확인"
